香港人係全球民主典範

200 萬人有序遊行，反對極權。
半日內，籌款登報，宣傳自由。

自由香港，陷落，會係全人類既失敗。
極權會吸收，自由香港既養分，反攻自由世界。

唔好打飛機住
抗爭尚未成功,大家仍需努力

咩都未爭取到典咩範
我地成功左先叫典範!
要成功埋右

知道。sir!
我只想保持士氣，我想俾各位手足知， 我地係，用最文明既方法，
對抗，
人類史上，都反文明既惡魔！